鑽個勾上天花板做TRX要幾錢？

樓下師父報$800正唔正常？
鑽4粒拉爆螺絲

自己鑽啦

唔識用電鑽

而且冇電鑽，又要梯？

唔識咪比錢人賺

我收你400

掛啲咩要四粒拉爆
唔好後悔喎無得番轉頭好似係

R個有電鑽個friend啦

屋企用2 粒都夠力啦

有， 補番個洞... 批灰油漆

夾門唔得?

俾著我就算釘天花板都會驚隨時扯冧

會唔會玩兩玩會跌返落嚟

即係太多？

呢舊野

4粒4舊水 求其搵個有鑽 都賺死

一個男人6，70公斤
夠晒力啦又唔係吊左24小時
高空瑜珈嗰啲都係咁玩
不過心理上好大影響

其實睇你幾磅 兩，三百磅就緊係上足穩陣

4粒正廠Hilti拉爆要$200樓下水電鋪鑽個孔收$50，鑽穿樓上設施不負責，自己承風險

正解,拉爆啲力好撚癲
真係睇你吊啲咩

原來咁好賺

想整吊床扑野用？

平啦 你唔係做開裝修

唔係咁易打拉爆會跌番落來

打天花好晒力

臂力

駛唔駛4條啊 1條拉爆上eye bolt 夠用有突啦

天花應該好厚冇事？

舊野有跟4條

你舊野個四粒原裝螺絲都夠力啦